【奪命車禍】死者女友fb哀悼：你的願望由我代你完成

【13：28更新】新增影片
「點解要Dum低我一個！」葵涌貨櫃碼頭南路凌晨發生致命車禍，23歲鐵騎士李寬耀，與數名朋友各自駕駛電單車遊車河。他本來載同女友同行，惟其間試駕朋友的電單車，結果途中出事，他傷重身亡，朋友昏迷垂危。車禍後女友陪伴送院，望着男友滿臉鮮血，只能默默祈禱，可惜最終男友傷重不治，頓時哭成淚人。直至早上7時，經過整夜的淚水洗臉，女友堅強地承諾：「你的願望，由我代你完成！」

死者洋名Frankie，與重傷的姓馮男友人，均居於港島區。Frankie曾做救生員，從他的facebook所見，他熱愛攝影，亦喜歡駕乘電單車在馬路上風馳電掣，遂將兩元素結合，曾捱着眼瞓，一連四日，在返工前，與友人往大帽山結伴遊車河，並以專業的相機鏡頭，拍下一張張動感照。
死者的女友在其熏陶下，亦愛上駕乘電單車，死者曾在fb分享與女友在道路上駕駛的喜悅，「喜歡你天真的微笑……喜歡與你分享我的速度與激情……」可惜此情此景再不復在。
死者有超過3年駕駛電單車經驗，曾在fb透露於今年9月首次駕車失事跌倒，「人生第一次跌車，仲諗住可以保持不跌記錄，點知地濕，跣一跣腳就由0變1。」惟今日凌晨的一宗車禍，卻失去了寶貴的性命。

死者曾坐在警車上留影。

電單車撞貨車尾及向攝入車底．嚴重損毀。

人包鐵

皮包鐵

唔飲水會唔會冇事

呀婆實鬧死我

架貨車公司名

女友帶同死者生前所用的頭盔趕往醫院。(劉子文攝/互聯網)

唔夠訓渣電單車

垃圾搧情新聞稿

簡單啲客觀陳述一單交通意外唔得既

我好口渴, 有冇7-11呀

條鏈好重

你無事呀嘛？無事就好啦

唔該你喎 好頸渴呀

我想飲水呀好口渴

Frankie曾做救生員，從他的facebook所見，他熱愛攝影，亦喜歡駕乘電單車在馬路上風馳電掣，遂將兩元素結合

夜媽媽片入昂橋底點知喺個彎中伏
見直路就衝

係咪飛車炸
係貨櫃碼頭路到遊車河
去睇碼頭定櫃場啊

嘩屌睇字都起雞皮 好撚經典

去昂船洲橋底囉 我都渣過去幾次

遊車河就係周圍去㗎啦
有咩問題

好仆街

佢願望係咪生兒育女